[{"question": "https://www.zhihu.com/question/286899890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286899890/answer/497638269", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u90fd\u662f\u5973\u751f\u88ab\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43379645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43379645/answer/499464399", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u77e5\u9053\u7a46\u65af\u6797\u4e0d\u80fd\u5403\u732a\u8089\uff0c\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u72b9\u592a\u6559\u5f92\u4e5f\u4e0d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296345109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296345109/answer/500678161", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u5bf9\u5176\u7f16\u7a0b\u76f8\u5173\u7684\u7092\u4f5c\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/500928112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284309590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284309590/answer/440031837", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u9001\u7684\u53e3\u7ea2\u662f\u5047\u8d27\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293554037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293554037/answer/486243708", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u56fd\u5185\u7f51\u7edc\u5938\u5927\u7684\u767d\u78f7\u5f39\u7684\u5a01\u529b\uff0c\u662f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/493263786", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31068506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31068506/answer/491505781", "content": "\n\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u88ab\u7eff\u4e86\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9?\u8bf7\u7537\u6027\u56de\u7b54?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/485581194", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294208552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294208552/answer/491452834", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u56fd\u7acb\u505a\u300a\u76f8\u58f0\u6709\u65b0\u4eba\u300b\u7684\u8bc4\u59d4\u4e0d\u50cf\u5434\u4ea6\u51e1\u90a3\u6837\u9971\u53d7\u4e89\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20959419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20959419/answer/476921152", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u4ee3\u7687\u9675\u90fd\u5b58\u7684\u90fd\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\u76f8\u6bd4\u4e0e\u6e05\u4ee3\u7684\u7687\u9675\u5374\u5374\u88ab\u5927\u8086\u76d7\u6398\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294981637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294981637/answer/496172458", "content": "\n\u88ab\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u751c\u5230\u9f41\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43527503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43527503/answer/412946030", "content": "\n\u4f60\u73ed\u4e3b\u4efb\u8bf4\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/451406164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296172378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296172378/answer/500078815", "content": "\n\u5982\u679c\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u6709\u516c\u4ea4\u8f66\uff0c\u90a3\u4e48\u516c\u4ea4\u7ebf\u8def\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/495149670", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277206564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277206564/answer/500694896", "content": "\n\u65e5\u5267\u90fd\u6559\u4f1a\u4e86\u6211\u4eec\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291227609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291227609/answer/475262591", "content": "\n\u7403\u6280\u5728\u5168\u6821\u6570\u4e00\u6570\u4e8c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296180682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296180682/answer/500566068", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4ea7\u72ec\u7acb\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u6740\u5165steam\u70ed\u9500\u699c\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296482043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296482043/answer/501111141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9886\u5dfe\u4e0a\u5370\u4e07\u8fbe\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296180682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296180682/answer/500655164", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4ea7\u72ec\u7acb\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u6740\u5165steam\u70ed\u9500\u699c\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22756665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22756665/answer/500828002", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u519b\u961f\u662f\u5426\u80fd\u591f\u5e73\u606f\u4e27\u5c38\u7206\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19918813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19918813/answer/500859077", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u6e05\u662f\u4e00\u4e2a\u6c49\u4eba\u653f\u6743\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u4e2d\u56fd\u7248\u7684\u660e\u6cbb\u7ef4\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62832998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62832998/answer/496854040", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u9006\u5929\u7684\u5973\u4e3b\u8bbe\u5b9a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295701436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295701436/answer/500648114", "content": "\n\u5357\u4eac\u56fd\u6c11\u653f\u5e9c\u5f53\u65f6\u660e\u660e\u96c6\u4e2d\u4e86\u56fd\u5bb6\u6700\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u624d\uff0c\u4e3a\u4f55\u5374\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5931\u8d25\u7684\u653f\u5e9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290667383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290667383/answer/499923897", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\u4e2d\u628a\u5b59\u7ea2\u96f7\u7684\u620f\u5220\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/500047531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268861146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268861146/answer/447594307", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u751f\u6c14\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21832875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21832875/answer/497646823", "content": "\n\u9646\u5730\u4e0a\u6218\u6597\u529b\u6700\u5f3a\u7684\u52a8\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295014042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295014042/answer/497752448", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u826f\u4f20\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/499446947", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21181450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21181450/answer/498812620", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e72\u5988\u9676\u534e\u78a7\u8bf4\u300c\u6211\u575a\u51b3\u4e0d\u4e0a\u5e02\u300d\u300c\u90a3\u662f\u9a97\u4eba\u5bb6\u7684\u94b1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35212327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35212327/answer/457665109", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u8042\u8fdc\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270327889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270327889/answer/432354460", "content": "\n\u6597\u9c7c\u91cc\u90a3\u4e9b\u7687\u5e1d\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/492524842", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278539148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278539148/answer/443564071", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 LPL \u7684\u89e3\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/491094825", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21086211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21086211/answer/440504170", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48545006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48545006/answer/486023029", "content": "\n\u600e\u4e48\u7528\u516c\u4e3b\u3001\u9a91\u58eb\u3001\u6076\u9f99\u6765\u5199\u4e00\u4e2a\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/434476786", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56264712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56264712/answer/466648752", "content": "\n\u6f6e\u6c55\u7684\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u548c\u5c71\u4e1c\u7684\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290016059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290016059/answer/476350601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro2s\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291818665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291818665/answer/477961527", "content": "\n\u51fa\u751f\u5728\u666e\u901a\u5bb6\u5ead\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u52aa\u529b\u4e70\u4e0a\u5170\u535a\u57fa\u5c3caventador\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278611120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278611120/answer/411124150", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5360\u9886\u4e91\u5357\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u7ee7\u7eed\u63a8\u8fdb\uff0c\u5360\u9886\u5370\u5ea6\u6d0b\u51fa\u6d77\u53e3\u548c\u80a5\u6c83\u7684\u6052\u6cb3\u5e73\u539f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/472483365", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279401343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279401343/answer/409991312", "content": "\n\u5728\u97e9\u56fd\u5f85\u4e86\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u4e86\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286402024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286402024/answer/451208722", "content": "\n\u8fde\u5434\u4ea6\u51e1\u90fd\u5931\u671b\u7684\u65b0\u8bf4\u5531 \u5230\u5e95\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54734401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54734401/answer/473614714", "content": "\n\u505a\u5f00\u53d1\u4f60\u9047\u5230\u6700\u65e0\u7406\u7684\u9700\u6c42\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49275481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49275481/answer/411115018", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u5341\u4e07\u5e74\u524d\u7684\u9057\u8ff9\u90fd\u53d1\u6398\u5230\u4e86\uff0c\u5374\u627e\u4e0d\u5230\u8bc1\u660e\u590f\u5b58\u5728\u7684\u9057\u8ff9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279110784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279110784/answer/407307942", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u5f88\u60b2\u4f24\u770b\u7740\u5374\u5f88\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269041698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269041698/answer/354273544", "content": "\n\u540c\u5e97\u5bb6\u548c\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u6df7\u719f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287785848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287785848/answer/462162476", "content": "\n2018 \u5e74 ChinaJoy \u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u6f02\u4eae\u5c0f\u59d0\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/467335458", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u73b0\u5728\u7684 90 \u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288233183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288233183/answer/466415369", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u5230\u5357\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297596/answer/428256685", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u7537\u751f\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279327408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279327408/answer/408277466", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u8fd9\u90e8\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277670488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277670488/answer/467708840", "content": "\n\u628a\u9910\u5385\u83dc\u5355\u4e0a\u6ca1\u6709\u7684\u83dc\u786c\u70b9\u51fa\u6765\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28311690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28311690/answer/466433665", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u7684\u5b66\u4e60\u7c7bapp\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27228576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27228576/answer/462982301", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u6cd5\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u5bb9\u6613\u5c31\u88ab\u5fb7\u56fd\u5e72\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27993893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27993893/answer/456148743", "content": "\n\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\u5bf9\u4ec0\u4e48\u4eba\u6709\u597d\u5904\uff1f\u666e\u901a\u4eba\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\u6216\u662f\u4ece\u4e2d\u725f\u5229\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/500760434", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/500754323", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460120/answer/498954397", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u77e5\u540d\u7684\u5973\u751f\u7167\u7247\u8ba9\u4f60\u7279\u522b\u5fc3\u52a8\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u73cd\u85cf\u81f3\u4eca\uff0c\u4e00\u76f4\u60f3\u77e5\u9053\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/498840666", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/500785642", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/500784656", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296486171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296486171/answer/500580321", "content": "\n\u52a8\u7269\u793e\u4f1a\u91cc\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6b8b\u9177\u8840\u8165\u7684\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/499303091", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43607087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43607087/answer/500731884", "content": "\n\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5e9f\u6389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291409613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291409613/answer/494995659", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u8389\u838e\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296319833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296319833/answer/499409095", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u96e8\u7eee\u7b2c\u4e8c\u6b21\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296229169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296229169/answer/500220176", "content": "\n\u5728 beyond \u548c\u4e94\u6708\u5929\u4e4b\u540e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u6210\u529f\u7684\u4e50\u961f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296299371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296299371/answer/500196447", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5267\u7248\u300a\u597d\u620f\u4e00\u51fa\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/445412110", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/499016140", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35670576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35670576/answer/499307732", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u7684\u7f3a\u9677\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296195453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296195453/answer/498865063", "content": "\n\u5047\u5982\u5eb7\u7199\u88ab\u5434\u4e09\u6842\u6253\u8d25\uff0c\u540e\u4e16\u4f1a\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5eb7\u7199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/497764310", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20328785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20328785/answer/497744014", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u4f1a\u51fa\u73b0\u5bfc\u5e08\u548c\u5b66\u751f\u62a2\u8bba\u6587\u7b2c\u4e00\u4f5c\u8005\u7f72\u540d\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291467383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291467383/answer/481365122", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u9526\u9ca4\u4eba\u8bbe?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20019670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20019670/answer/497592740", "content": "\n\u745e\u5178\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268167592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268167592/answer/494477803", "content": "\n\u6d3e\u51fa\u6240\u63a5\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u62a5\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286381199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286381199/answer/495134799", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5236\u9020\u4e1a\u5411\u5916\u56fd\u642c\u8fc1\uff0c\u800c\u4e0d\u5411\u4e2d\u897f\u90e8\u642c\u8fc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293446229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293446229/answer/494951390", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d70\u79c1\u72af\u4e0d\u8d70\u79c1\u718a\u732b\uff0c\u6ca1\u89c1\u8fc7\u6709\u5916\u56fd\u571f\u8c6a\u628a\u718a\u732b\u5f53\u5ba0\u7269\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62437111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62437111/answer/447417030", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7acb\u61e6\u5f31\u7684\u674e\u6cbb\u4e3a\u63a5\u73ed\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269415715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269415715/answer/491421883", "content": "\n\u4e58\u5ba2\u53cd\u611f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7a7a\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22690292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22690292/answer/489471371", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u613f\u610f\u5230\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5de5\u4f5c\u6216\u79fb\u6c11\uff0c\u5373\u4f7f\u8fc7\u5f97\u5e73\u6de1\uff0c\u8fdc\u79bb\u4eb2\u53cb\uff0c\u4ecd\u7136\u4e49\u65e0\u53cd\u987e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/427843624", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290723940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290723940/answer/489390301", "content": "\n\u5982\u4f55\u963b\u6b62\u8861\u6c34\u6a21\u5f0f\u5728\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u7684\u6269\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285635607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285635607/answer/445471721", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u7684\u666e\u901a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33948748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33948748/answer/426887312", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u80a1\u5e02\u9002\u5408\u6563\u6237\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280312472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280312472/answer/423412898", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u7f8e\u4eba\u5341\u51e0\u5c81\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8001\uff0c\u800c\u540c\u9f84\u7684\u4e9a\u6d32\u4eba\u5374\u5341\u5206\u5e74\u8f7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769071/answer/467587532", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288321140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288321140/answer/462664543", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u575a\u51b3\u4e0d\u4e70\u5b89\u5353\u624b\u673a\uff0c\u53bb\u82b1\u66f4\u591a\u7684\u94b1\u4e70 iPhone \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/465622922", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/455966502", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20770681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20770681/answer/457752929", "content": "\n\u4ee4\u72d0\u51b2\u771f\u6b63\u7231\u7684\u662f\u5c0f\u5e08\u59b9\u8fd8\u662f\u4efb\u76c8\u76c8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286608887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286608887/answer/451746907", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5b66\u7740\u6124\u6012\u7684\u9999\u8549\u8bf4\u7684\u8d77\u627f\u8f6c\u5408\u5199\u5b8c\u4e86\u7b2c\u4e00\u5377\u5374\u6d41\u5931\u4e86\u5f88\u591a\u8bfb\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21086211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21086211/answer/389582982", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62437111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62437111/answer/446405321", "content": "\n\u674e\u4e16\u6c11\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7acb\u61e6\u5f31\u7684\u674e\u6cbb\u4e3a\u63a5\u73ed\u4eba\uff1f\n"}]